我個鐘好似真係壞咗 又4點了

知唔知有咩鐘係有48小時

木

放兩個鐘